大家可以叫馬來親支華人做螞蟻

佢地從來唔係同路人
見香港有事, 從來唔屌共產黨
更加Blame 得Victim, 甚至叫我地曱甴
唔駛俾面佢地
叫佢地螞蟻, 甚至紅火蟻都冇問題
最好叫埋佢地做螞蟈明

總之記住, 支那人冇好野

Show Blocked User - 威爾斯
Show Blocked User - 威爾斯
Show Blocked User - 威爾斯

亂開火頭
破壞港人形象

開?唔該你睇下facebook 有幾多螞蟻踩港?
尤其個當地華文報紙facebook, 根本係一面倒

不嬲當果d係馬拉5毛

馬來人優先政策下嘅受害者，當正中共係救世主

拿, 我明白佢地受嘅苦
但唔可以係親支嘅藉口囉
奴性重撚到
同埋以我所知星馬華人多數都係福建人
而福建人個朵點樣, 相信大家都知

螞蟻好似讚緊佢地

我不嬲fb叫佢佢地做支那三等公民

馬拉省

馬拉特別行政區, 馬拉蘇維埃特區
螞蟈明呢咁?

低智缺德民族

螞劣子弟

D支那人叫廣東人(包括香港人)做馬來猴子

所以咪有Monkepore
我地又可以咁用番去踩呢堆螞蟈明

但馬拉有國會議員join左肥彭個聯署

有幾多個?
當普遍民風都係咁嘅時候, 你會好反感

集中火力攪掂支那先啦

咁又係, 樹倒猢猻散
到時堆螞蟻又會轉風向

馬拉妹其實好撚正
呢鋪要屌螞蟻

起碼叫做有
新加坡我就真係一個都見唔到

福建人

全支那咁多個省之中福建人係最撚閪最撚低賤既動物

所以你睇到點解Monkepore咁仆街
因為當地華人就係以福建人為主
以前華人嘅母語就係閩南話
台灣雖然都係, 但已經本土化左
加上受日本教化, 已經冇晒福建陣7味

馬拉馬來妹 定馬拉華人賤種妹 ?

後者

台灣仲有班賤種好憎香港人

有兩種, 一係就排外或者極深綠, 一係就深藍
前者只係唔歡迎外人, 後者係唔歡迎港獨黃絲

嗰堆係中國移民嚟屌佢地唔愛國移民佢地就會收皮，無必要攪到真嘅馬來西亞人

唔一定, 我d馬拉朋友同我講呢種思想當地華人社會好普遍

馬拉狗波狗真係不了 又自大又無品

人咪人 賤人咪賤人
蟻乜撚野

你老母係螞蟻呀?

嗰啲係祖先移民支那狗嚟 我個馬來西亞fd話我知

佢地絕係唔夠藍囉，有無公開過撐警？有無係現場打暴徒？

正常, 呢班人多數都係南方農村移民後代
我去過汕頭, 有間博物館直頭講星馬華人史

佢地叫「胶胶」

闔家都唔係東南亞人

佢都唔親支, 呢d叫地球人
正常馬拉華人語言能力強, 起碼識四五種
就證明佢地本身好聰明
可惜聰明反被聰明誤, 變晒做冇思想嘅螞蟻

咁你做咩唔俾人叫螞蟻啫?

螞蟻有咩侮辱性？
不嬲叫開馬拉賤畜

螞蚱呢?

不嬲叫馬拉獏

反唔到中共反吓華僑算
當自己有出過力咁

馬來西亞被中共洗腦洗得好勁㗎喇

呢個正

己所不欲 勿施於人

9唔搭8

對住敵人講呢句

十幾年前Facebook 群咀炮，台灣人教咁叫

馬拉曱甴不嬲同支那蝗蟲冇分別

好貼切, 成隻豬咁

整飛螞后炮

建議你搵黃明志YouTube，有條解釋點解馬拉咁多粉蛆共狗。貼完條片駁你辣火頭班友會2啞。

邊方係敵人邊方係可排除唔關事既人都分唔清？

馬拉親共華人直頭就係支那人
開口埋口就話自己係福建人 住係馬拉

馬拉坡狗五毛我fb一見就即block

乜撚野螞蟻呀
不嬲都叫中華膠 好心跟返當地反支嘅人嘅說法啦

佢算係少數醒嘅人
同埋我發覺, 有班保護母語嘅人思維唔親支
即撐閩南、粵語果班
多數搞講蝗語運動就係親支

螞蟻係冇思想嘅蟲類,佢地懶喺馬來人地方仲唔係蟲?

福建人個朵真係去到邊臭到邊
又莆田系, 跟住Luckin又係福建人傑作

中華膠既親切版
大馬人係fb係咁叫佢地

Cina Babi

馬來文?咩意思

洗撚理呢班低等賤種咩，支共一爆佢地就收皮㗎啦

邊個支持支那, 邊個就是敵人

唔好話樓主，我都有同感，中共喺嗰邊滲透得好勁

大馬都有人支持香港, 但真係極少, 10個有8個都係同支那狗無分別

螞蟻咁勤力

中國豬

馬來話話人豬都幾侮辱
用打壓佢哋最勁既馬來人用既馬來話叫佢地balik cina（返中國）係最撚嬲

佢地好撐警架wo, 你睇蘋果page幾多馬拉支共

呢樣真, 明明馬拉唔少人都識廣東話
而且佢地以前大多都親國民黨
你睇下新加坡個Bukit Brown同埋其他華人墳場
個墓寫個生卒年期直頭會用民國幾多年

以前佢地真係愛國, 甚至為革命犧牲
而家反而變晒冇思想冇意志嘅海外支那人
真係可悲!

滲咩透呀，佢地由始至終都無當過自己係馬拉人，中共做唔做都唔會有影響

pin你先

唔錯